香港警犬隊係咪將TATP玩撚出神入化既戰神？

就好似將核彈發揮到變放督屁咁

但係佢地唔識計數呢
搵到1KG既TATP到係天台引爆
但係上網睇返0.25KG既TATP已經可以炸爆1個架機
果到1KG已經炸到4架

香港樓真係好撚硬

#曲